【荔枝角聲援手足集會】希望今晚8pm可以見到大家

和你撐手足 荔枝角收押所外集會

時間：20:00
地點：荔枝角收押所
(*已獲不反對通知書)

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

push

美孚出行過去
荔枝角地鐵站經狗屋

推

荔枝角收押所地址:
九龍蝴蝶谷道5號

pushv

pushpush

pushpushpushpushpushpush

推 到時見

推上熱門

個門口好細 , 人一多會塞番去青山公路 , 葵涌黎嘅手足唔好搭青山公路嘅巴士